一人一個令自己起到身嘅方法

成日較咗鬧鐘都會整熄佢，再訓過。
各位有冇方法可以令自己起到身。

唔返工無錢嫁啦

成日攰到聽唔到鬧鐘響
結果一遲就幾個鐘

將鬧鐘放係要行過去先熄到嘅地方

以前中學同學教

呢個方法等於叫醒全屋人

全世界最窮係我，就有動力起身

唔瞓覺

都會返上床再訓過

認真，要習慣固定時間瞓及起身

床都落埋都要返去再訓 邊個幫到你?

例如六點要起身
五點開始每5分鐘響一次
有12次鬧鐘要㩒熄
咁響法 好撚醒神 因為你已經偷訓返11次
我自己係咁

我都係，早一個鐘每5分鐘
一定醒到

因為偷訓返真係好爽
既然改唔到 不如成就自己天性

叫條女早d起身幫你含撚含醒你

試下先

毒撚

留名
我係十幾個鬧鐘都叫唔醒既人
無論係由人地叫，定由d聲好似火警鐘聲既鬧鐘叫，都係醒唔到

同道中人

早訓訓唔著

以前會早一個鐘開始每幾分鐘響一次 但係而家免疫咗 一個都聽唔到 點算

咁嘅話個po應該改名 一人一個令條女起到身嘅方法

成日喺度諗，如果張床定時定候識自己摺埋，上埋鎖就好，咁就斷咗自己再訓返嘅欲望

以前我會 set 起身前一個鐘每五分鐘一個鬧鐘，但係慣咗就醒唔到。而家我將手機駁去 Speaker ，開到最大聲，就咁每朝我都醒到。

擺個鬧鐘去要起身先拎到嘅地方